{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 카사마르펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加または変動がある場合、ペンションにご連絡ください。 人数を超過する場合、別途料金が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペットと一緒に宿泊をご希望の場合は、そのペンションに関する情報をご確認してください。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の顧客のために入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 ペンションでは魚や肉を焼く直火方式を禁止し、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は控えてください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が可能で、この場合には全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定の場合は、自動的に予約キャンセルになることもあります。 常備薬が用意されており、応急処置可能な要員も常時待機しています。 ペンションへの駐車が可能で、様々な活動も楽しめます。 カサマールペンションは南海郡南面洪川里に位置しており、釣りを楽しめる良い場所です。 ボードゲームとニンテンドーWiiも無料でレンタル可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を変更したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加や変更がある場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊をご希望の場合は、そのペンションに関する情報をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客同士のトラブルを避けるために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の宿泊客に迷惑をかけるような行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が可能で、この場合には全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合は、予約は自動的にキャンセルされることもあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内ではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車が可能で、様々な活動も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カサマールペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "カサマールペンションは南海郡南面洪川里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる娯楽はありますか？",
            "answer": "ボードゲームとニンテンドーWiiも無料でレンタル可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 417,
        "QA": 471
    }
}